# Производственная практика (технологическая) 02.02.2022 – 15.02.2022
Студент: Косыгин Кирилл Сергеевич, ИВТ, 4 курс

Научный руководитель: Ильина Татьяна Сергеевна

## [Инвариантные задания](./ISR/README.md)

## [Вариативные задания](./VSR/README.md)

## Документы

* [Отчёт](./report.pdf)

* [Задание](./tasks.pdf)
